[有圖] 原來魚都會有白內障

岩岩煮飯果時見到
有無人話我聽條魚係咪白內障

隻眼同呢個公仔一樣

眼濁=唔新鮮 死左好耐

毒撚開Post無人理

頂個死人賣魚佬 賣死魚俾我

好驚 食唔食好

呢啲要生食，好似魚生咁

唔出奇丫
人都有弱智啦

莫講話魚，幪面超人都有白內障啦

食完會唔會白內障

睇唔到野咁點救人

調返轉，可以明目

00後第一次睇老母煮飯?

伯母都有白內障

我自己煮

屌你老母

假膠?

因為條魚唔新鮮 有白點蟲

樓主食蟲